以後做利迷，唔該先入紙先、批左你先好認係利迷！

學軒神講，捧利捧到咁柒就咪撚捧啦仆街，影衰晒！家下幾時有批准你地做利迷，成日係出面鳩嗡影衰晒我地真利！行開啲啦，屌你老味！
以後邊個要捧利，全部要入紙，三年觀察期，過到先吸個久利印比你做正式利迷！

拉莫斯正仆街

求入會

問軒臣巴拎form先

睇波睇到自己對波落後咁犀利

唔慣lead 住，sorr

變返第二舒服曬

逗住人好過比人逗住喎，我利幾有鬥心

不嬲利撚普遍共識係話自己爭做阿二 假利先會咁串嘴話要爭冠

雷門呢？

俾巴狗炒十幾粒嘅垃圾球隊就唔好提啦